[2選1]知幾時死vs點死法

如果你有能力 可以睇到自己/對方生死你會點選?

知道自己/對方幾時死 就禁正皮
知道自己/對方點死法 就禁負皮

各位巴絲請俾分

淨係知點死好慘
好似衛斯理天書咁

唔用呢個能力

知幾時死
前一日可以交低工作上手尾比同事跟

第一次就好笑..

唔明

奴性

仲留手尾？
梗係死之前瘋狂OT做哂所有工作，留個好印象比同事

香港人真係痴撚線

梗係幾時死啦,死嘅原因唔太重要,臨死前買重保險益仔女

有啲咁嘅同事真係好幸福

知幾時死
咁我咪知自己幾時一定唔死

做犯法野要坐監

梗係知自己點死
之後避開佢啦
除左自然死

點解會想知自己幾時死
知道左的話每日你都係倒數 唔會開心

竟然咁多人揀知幾時死

然後同你講你係忽然喺街俾痴線佬捅死